大家覺得喺日本 邊間牛肉飯最好食？

すき家 ，松屋

吉野家

牛飯家

nakau
松屋

我覺得間間都唔錯喎
(日本當地計)

其實係

すき家

松屋有啲分店有陣「燒肉油益味」，啲肉好似有陣蠟味，臭臭地咁

すき家最高！

すきや > 吉野家 ＞松屋

Sukiya

松屋先係最好食

松屋最難食

冇得揀我先會食吉野家orすき家

個個都淨係識啲連鎖店

松屋
すき家係牛鰻どん

吉野家 企開啲啦屌你老母

咁你咪好撚叻

咁你有咩好推介

好勁 師父！

日本食吉野家 唔抵食兼一般